冇上幾日有冇咩特別野發生

同朕匯報

過左早朝時間啦